有冇人都覺得好無力 好羞恥

眼見好多post都講話想派飯卷/資助，
但係平時自己真係除咗問人借一百幾十，又真係幾何問人拎過錢。

但係我睇住自己8個隊友經濟又唔係好，
情況最差嗰個戶口得兩舊水，覺得自己真係好撚廢。

自己不單止冇錢幫佢哋，仲要明知有幾個師兄係有心，都唔夠膽開口問。
搵個真係熟啲嘅friend資助一千蚊，都已經覺得羞恥到仆街

有冇前線巴打絲打都有同感 真係唔知自己應該要點開口問。

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

一齊渡過呢個難關，好多人想幫你，唔洗猶豫

打住8號風球 更加乜都做唔到

咁咪抖下先，養精蓄銳

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

慘